回顧下雞蟲蔣介石(翻生)嘅舊史

蔣介石(翻生) 懶人包
禮賢會時期:
1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校
2. 起同班嘅女同學底 WhatsApp同人講我知你住邊到。
做 project 果陣 好似咩都唔做 freerider然後又同班男同學嗌交
玩同學電話 叫咗五百幾蚊外賣上人屋企
玩埋同學嘅家姐 然後係班群 嗌交 出嚟隻揪，然後上堂果陣成隻死狗咁 一落堂就鼠走咗。佢屋企人係律師嚟，科主任因爲依單嘢 出咗警告信，佢後尾疑似轉咗去 觀塘ive.
3. 老屈舊校新校長係殺人犯

【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（弱智）大整合 (3)

LIHKG @ Android

咁就叫證據
你老屈人都整好啲啦
五毛狗

笑撚死

蔣介石(翻生) 懶人包
禮賢會時期:
1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校
2. 起同班嘅女同學底 WhatsApp同人講我知你住邊到。

蔣仔真係好有問題，大家小心，小心！

佢應該係雙非父母
佢老母應該起中國都係接客多生佢哩個支那仔出黎
隨時佢老豆係邊個都唔知

唔係人格謀殺
係你本身人格如此

施君龍會唔會投訴連登仔人格謀殺?

佢出賣你d證據你整理完未呀？
我等食花生呀

繼續發狗癲

推

大佬，蔣仔呢d 料一年前都貼過無數咁多次啦

宜家先如獲至珍咁日貼夜貼好似捉到人痛腳咁

之前掛住炒中資用淘寶唔得閒睇post?

以死相博原來係咁

蔣介石翻生你所謂嘅本土論述就係叫本土雞同非禮本土女同學?

蔣介石(翻生) 懶人包
禮賢會時期:
1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校
2. 起同班嘅女同學底 WhatsApp同人講我知你住邊到。

【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（弱智）大整合 (3)

LIHKG @ Android

關狗又柒
不如你番去用微博算啦

醬囝屈錯人非禮會道歉 關囝屈錯人會繼續屈
利申 等緊25證據

又話整理緊d證據
大半個月啦
有就有 冇就冇啦
仲想拖到幾時呀

g持關蛇post醬囝25啲錄音上嚟

關蛇
仲有屈人五毛中介打手！
呢個都要笑佢！

若要人不知
唔好太低b呀蔣狗

【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（弱智）大整合 (3)

LIHKG @ Android

蔣介石(翻生) 懶人包
禮賢會時期:
1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校
2. 起同班嘅女同學底 WhatsApp同人講我知你住邊到。

蔣介石(翻生)叫雞指南

雞蟲連底都俾人起埋
開始心理不平衡啦五毛

見到關蛇回帶回到好似執到寶咁真係好搞笑

就算佢係雞蟲都唔代表你可以屈佢二五架喎關蛇

我諗全香港論壇得佢唔知

（笑）

醬囝真係冇嘢好輸
乜鳩都畀人起晒笑晒
紅油都淋埋
佢驚你條撚咩

推 支持關愛巴

佢不嬲想洗底

佢唔care就唔會貼返我啲嘢啦五毛狗

關狗講返咁耐d野做咩 ，logic 之王，轉移視線高手

我叫你貼證據你就睇唔到
呢句冇叫你貼證據就即刻仆出黎
證據呢
我等左大半個月啦

咁你又搵佢幫手?

醬仔好波

觉得关先生先系最大五毛

關狗一方面推人去死，一方面自己讀護理去搵錢隨時走佬

用唔等於撐

admin都頂唔順

個樣好撚7

關生個樣的確老實過你

老實

賺中共錢反共有冇問題，我唔評論

正如蛇齋餅粽照攞，票投本土

總之反共就得，我理撚得佢十重標準

關愛坐呢條5毛狗又係7嘅

留名等關sir貼證據收蔣皮

又唔得喎，泛民班仆街轉曬奶共，有目共睹，連講句口號都唔敢

咁去以死相搏啦

1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校 關仔知道點解唔報警

我反共 不過我支持起高鐵 但我又講口號 你點睇

淘寶都好洗好用 不過支共on99

撐硬梁天琦 撐埋呀...唔記得咩名 總之佢個frd！

咪講啦，越講越柒，反共又支持高鐵

條眉咩事

佢叫雞關我鳩事咩，幾時有佢係25仔嘅證據啊？

關仔
你諗下一條廢柴雞虫都玩到你謝
你諗下你幾廢

有咩問題 方便香港人北上賺支那錢 向關sir學習

關囝貼醬囝係雞蟲
同五毛貼關囝屌女射唔出大有異曲同工之妙

btw 我仲等緊關sir post蔣囝喺學獨聯做25嘅證據

呢啲post五毛最開心

楊岳橋：今次入獄的人都因為案底而令人生變得更精彩。

LIHKG @ Android

你又係果d十三億人一人賺一蚊都發達既傻鳩？